返工中肺炎死全家

我就罷咗工唔撚驚，醫護同我哋呢啲罷咗工嘅最多做condom。你哋就慢慢等14日潛伏期跟著就會死

死咗就唔洗日日做嬲嬲撚話黑警死全家然後返工

死咗就唔洗再理咩嘢遊行集會，唔洗你哋出得咁辛苦

你哋都唔洗驚屋企人無錢開飯無錢供樓，因為肺炎係會傳染畀屋企人

ByeBye啦返咗工嘅咁多位，我過多幾十年先會落地獄搵你哋飲茶

一邊返工一邊抗爭好辛苦，所以今次你哋就可以淨係返工，又返到工賺錢，又可以十四日等死，一舉兩得

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

冇人會理你